C朗真係好黑人憎…

C朗真係好黑人憎…
以為自己係球王 隊波冇左佢唔得
進攻嗰陣 人地傳中傳去佢附近 佢夠膽一步都唔走 唔去射唔去頂
比人攔截成功又唔去搶波又唔去回防
防守嗰陣 成日行行企企扮防守 人地走左位又唔跟

射十二碼都要補射先入…

目中無人，自大

佢攔截係咪繼續0?

總結，垃圾一件

樓主好波

防守
賤朗 0次
賤賓 2次

射門
賤朗 7次 12碼補中入1球
賤賓 2次 入1球

牙朗之前好勤力
勤力到畀人玩馬騮搶球
玩到發脾氣

ys

你講錯人啦
你講果個係垃圾小花呀
以我所知禾朗踢波勤力又做慈善
點會黑人憎牙

終於都跌了

佢玩緊政治識乜野丫

喂 記唔記得我